一人一個人生最後悔的事 。。。

我先，
當年中學開始暗戀一個女仔
直到讀緊大學果陣，已暗戀 7 年，
但其間個女仔一直唔知，我亦冇任何暗示，
只係間中搵下佢 sms /msn 傾計
但佢份人就好靜態，e.g. 煲韓劇
而我就鍾意運動既， e.g. 做 gym 跑步
其實大家都冇咩共同話題，唔太岩傾 ....

果陣我諗，
「我自己竟然可以暗戀同一個女仔 7 年 ？？？」
「咁專一既男人邊度搵？？？」

果個 Moment 突然間覺得自己好撚型，好撚心雄
就突然間搵佢間示愛，
點知一示愛就收好人卡

real

慢咗講

無努力讀書

bot

離題

Real

買左gme

點樣可以暗戀7年...
7個月我都覺得耐

完美避開歲數

當年中學開始比個毒撚暗戀
直到讀緊大學果陣，佢已經暗戀咗我7 年，
但其間我一直扮唔知，佢亦冇任何暗示，
只係間中搵下我sms /msn 傾計
但我份人就好靜態，e.g. 煲韓劇
而佢就鍾意運動既， e.g. 做 gym 跑步
其實大家都冇咩共同話題，唔太岩傾 ....

果陣聽朋友講佢自己覺得，
「竟然可以暗戀同一個女仔 7 年 ？？？」
「咁專一既男人邊度搵？？？」

果個 Moment 佢突然間覺得自己好撚型，好撚心雄
就突然間搵我示愛，
點知一示愛我就派好人卡
我後悔點解咁遲派

無早啲認識彪哥

true

無係早幾年移民

同左個女仔分手

咁有咩咁後悔, 後悔表左白?

出世

無用心機去溝一條女
只能做永遠的朋友2號

投胎

你起碼有勇氣去試過, 好過後悔自己咩都無做啦

ＱＵＩＴ Ｕ